有冇人染完頭髮之後甩頭髮

本身已經唔係多

抵撚死

染頭髮有幾抵死

師兄幾耐染一次先

下世小心啲

光頭都染到？

本身已經唔係多仲染

想試吓拍拖 咪換個形象 點知搞成咁

我
利申：luck 哂

點會

比張相睇下

本來都唔多你仲夠膽染
我都想染 但唔想甩頭髮

你男定女

拉起佢All-back睇睇？

使唔使咁揭開我瘡疤

你係染黑定係染其他色